遊行唯一唔好處就係要散水

有參與過大型遊行就知
開始時聲勢浩大，莊嚴震撼
及至尾聲，士氣銳減
到散水時，心裡會有種好唔舒服既感覺
即使持咪者不斷呼喊階段勝利
個種不快都揮之不去
返到屋企就好似乜都無發生過咁

612包垃法會先係最重要
點解就無人提呢個日子?
係咪因爲個個要翻工?

議題 + 遊行 + 集會 + 靜坐 + 抗爭 + 催淚彈 + 電視台 = 佔中

缺一不可

香港人缺乏堅持，怕犧牲

講真 遊行咗兩次仲要嚟多次真係蚊訓
2003年都包圍過立法會啦
留名等睇俾人話我打擊反對派士氣

政府根本已經對遊行冇反應

一係就不斷地重覆去遊行
一星期一次
至少好過散水

係

未去過, 9/6 想去, 咁點調整個心情

唔好理上面班五毛就得
佢地根本去都未去過